<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="about_app">О приложении</string>
    <string name="app_theme">Тема приложения</string>
    <string name="background_start">Запуск в фоновом режиме</string>
    <string name="need_enable_secondary_progress">Необходимо включить второстепенный прогресс у слов</string>
    <string name="notification_learn_points_desc">Увеличение прогресса на:</string>
    <string name="progress_swapped">Прогрессы поменялись местами</string>
    <string name="secondary_word_progress">Вторичный прогресс изучения слов</string>
    <string name="secondary_word_progress_info">Вторичный прогресс изучения слов зависит от ввода слова по его переводу (тренировка типа перевод-слово), в то время как основной прогресс изменяется во время ввода перевода слова при тренировке или в уведомлении. Также можно поменять местами прогрессы слов для необходимой настройки.</string>
    <string name="swap_main_and_secondary_progress_text">Основной прогресс будет равен второстепенному, а второстепенный - основному. Применяется для всех слов</string>
    <string name="true_answers_number_to_learn_desc">Правильных ответов для изучения:</string>
    <string name="words_training">Тренировка слов</string>

    <string name="text_app_about">
        Выберите категории английских слов, которые хотите изучить, установите период получения уведомлений и вам будут приходить английские слова в виде пуш-уведомлений.
        \n\nСписок категорий постоянно растет и обновляется без необходимости обновления приложения.
        \n\nВерсия приложения: %s
        \n\nПишите мне на почту: for.gamer.develop@gmail.com
    </string>

    <string name="text_dialog_receive_help">Вы включили опцию запуска в фоновом режиме. Включение опции вероятно исправляет проблему получения уведомлений. Ее можно отключить в Android Настройки -> Приложения, либо путем переустановки приложения. Если это не помогло https://dontkillmyapp.com (Solution for users)</string>

    <string name="text_info_words_training">
        Для тренировки перейдите в раздел словаря и выберите в верхнем меню иконку книжки.
        \n\nТренировка слов увеличивает прогресс изучения слова. Если ответить неправльно - прогресс сбросится до 0.
        \n\nДля тренировки подбираются слова, которые не имеют максимального прогресса изучения.
    </string>

</resources>
